千奇唔好改Harry呢個名

如果唔係你註定永遠唔會有人串岩你個名。

Hairy

仲有herry, henry, harley

係愛啊！

係窮啊